美股而家雞犬皆升, 盲嘅都執到錢

搞到我贏錢都冇乜感覺, 完全唔興奮

Nvidia 啱啱出嘅 A100 我睇到呆咗, 直頭係外星黑科技

利申: strong hold NVDA

NVDA多d 定OTIS 多d

巴打，依家追貨會唔會太搏。 之前有貨底覺得未買夠

同感，成倉科技股，隻隻都升，合埋眼就有錢收

nvda >> otis

我就唔追喇

本金唔夠，執唔夠

355跟樓豬你高追左NVDA 現價仲可以追嗎

我 31x, 你要自己決定
不過我中長線極睇好

啱啱賣撚哂啲仆街滙豐，全部轉戰美股

最緊要識得走，之後你就可以一路數錢一路笑佢哋仲揸緊匯豐，講d咩睇長線，過多一排就會升番之類之類

CCL BA 係唔係美股

唔睇好囉，國安法又過，美國制裁一定來

垃圾藍屍狗屌你老母

係唔係
事歌電jer

多謝提供參考

今次你會幾時止賺?

暫時冇諗

已經持有AMD唔知仲買唔買NVDA好

師兄識貨 我睇今晚ndx 破ATH

唔開全名
驚燈到隻股

啲人成日話冇機會, 大佬呀你要跳出井底先睇到機會㗎
喺我眼中機會多到普通資質都有唔錯回報

應該係因為啲人睇住美股由兩萬九直落萬八
升返嘅時候驚一買又再跌穿兩萬 (始終而家經濟停哂 個瘟疫又未完)
所以少人買美股
都幾肯定2020 Q2美股啲業績應該好差 (啲公司其實出Q1嗰陣都預告咗Q2差)

點睇shop

沒買過

真 之前都唔知邊個話美股入左慢熊走勢

我 buy 吉巴的, 但我覺得現價買NVDA唔係買A100而係買intel GPU失敗。intel 14nm做得唔好，唔知對GPU製程有幾大implication. 一般散戶跟本冇能力做cutting edge product 嘅comparison. 只可以買AI, cloud future.

Prelim report intel GPU ponte vecchio都好powerful.

Ponte Vecchio supports INT8 up to FP64 as well as BF16. So, while it lacks ultra-low precision support, for large-scale commercial deployments, this should not be an issue as INT8 likely remains the standard for inference.

One novelty in Ponte Vecchio is that it also contains SIMD units, the acceleration hardware as implemented in CPUs. Intel’s reasoning is that, by including SIMD units, it can cover a wide range of vector widths. Intel claims that the combination of both units can improve performance by over 2x in certain workloads.

Architecture: FLOPS
The A100 tops out at 20 TFLOPS FP32.

Arctic Sound is leaked to consist of four chiplets, each with 512EUs. At a relatively conservative 1.3GHz, this would yield 10.4 TFLOPS (FP32 precision) per chiplet. This would result in 40 TFLOPS of ‘classical’ performance. Hence, this means Arctic Sound will deliver double the performance within a year or so of A100.

我黑仔王未入市啫，下星期小心

業績都增長得好慢。Nvidia posted $2.911B of revenues in Q4 FY18 and nine quarters later, in Q1 FY21, the company’s revenues are at $3.08B.

下年pe 38

你嗰隻睇落好正多謝分享，睇完走勢好難搵位買呀。十零蚊會舒服啲

其實Nvda值幾錢……現在想入

應該冇一個人類係從來未睇錯過市
重點係要rectify夠快
係啲遊魂野鬼先享受周圍 bin c
我真係完全冇興趣去人哋 po 度踩場

所以現價nvda 同 amd 點睇

目標價幾多 ？

全部手足請不推文回覆, 踢佢落熱門

事歌電jer 幾有趣
會跟進研究

升到冇影

驕兵必敗

五十零蚊

樓主獲獲吹奏完啲股都跌到仆街

intel係殘廢公司, no concern at all

冇得咁計, 我淨係知架車踩緊油前路無障礙

可摸以比多少少hints 黎
搵唔到

你直接問 CFROI 巴打啦
我唔知佢想唔想開名

or #26

5.27 嘅行動就係唔好衝動

樓主如果賣咗nvda講聲
有啲淆

你咁樣買股票法死得啦

信念

Sorry 囉
因為滙豐搞到我冇哂信心

科技股真係唔熟
不過依隻應該冇問題
我冇信心姐！

係得呢隻跌緊

連登仔一出post 見頂不遠了

我都想係
利申: 未入夠

之前你又話慢熊..

之前佢話慢熊tim 傻仔一條

估唔到就算唔開名都燈到！
連登真係唔係浪得虛名！
笑死人咩
一開市all time high跌到而家

美股先係出路

Sdgr

你竟然開全名

準備出去既手足請聽下，分析得好好，希望大家做咩都好，唔好送頭

睇左條片
成條都係廢老見解
睇下沈旭暉好過啦

咁都俾你估中, 條藍絲係咁推NVDA 即刻跌到仆街

你咩位入呀入咗好多咩？

351入，大約8萬蚊
我331走哂啦，買咗第二隻

351好似幾日前....豬20蚊就走？你all in咗咩

你轉邊隻？我唔覺有邊隻安全得過nvda

Asml

輸5%止跌囉，我揸咗好幾日啦，361冇放到

All the best

好撚彩琴日入咗5萬udow

雖然唔關我事 但真係想講 睇你咁買真係死得
自己都唔知自己做緊咩 點解要買 點解要賣

依下真係傻咗

走左 睇位再入咪得，起碼試下前低先再上啦
納指都轉勢啦，仲揸黎過世？

樓主正垃圾

tsla快啲大跌啦
等緊你終極boss

當盲嘅都執到錢嘅時候
原來已經見咗頂
長知識了

琴日353入左...
吉田sir 係咪放曬了

still strong hold

依隻pe高到仆街

睇幾錢入？

想 500

屌隻NVDA就快跌番去買入價想死

315? same

平你5毫子，贏錢唔識走，等到輸番就想止蝕，好想死

SET止蝕唔SET止賺就係咁 不過長揸又唔驚既依隻 你睇佢年線圖都係1年高過年

可能買指數岩我多d，頂唔到插水輸錢嘅感覺

震完倉了，我326又all in咗

dllm 燈撚到

喂，賺咗不如捐一啲俾被捕支援

重新再買入 NVAX @ 43

美股, 賭一鋪大細 (NVAX)

你居然唔知呢條仆街係連登出名嘅藍絲

新手 買邊隻好

I am impressed!

多謝吉sir

咁夜瞓

2:00 sir this way ，訓唔到
Btw asml都升咗好多

NVDA 而家仲應唔應該繼續揸住?

吉田巴而家買咩股好

我渣住BYND SPCE跌到仆街好在有其他股回血

我淨係揸住 nvda, otis, 暫時冇其他 idea
otis表現ok啦, 你有冇買?

覺得美國而家既群眾活動會點影響到股市？

買左nvda， msft 同埋SQ，冇買otis, 想放左SQ，驚佢突然趺

唔知真定假, 搵唔到英文 source
【罕有擺烏龍】美國5月失業率 由13.3%修正至16.3%

biden 做總統機會增加

如果biden做總統對個市有咩影響

呢隻野升幅咁慢
揸佢不如揸msft

就係兩隻都咁慢

BA 呢我all in 左

Msft 一個月前175

好快倒跌

倒跌左啦，定你想講會再升先

你又岩
不過我都走哂nvda
轉玩第二隻